檢討文

今日東涌一役，FA小妹鬧過中途停低左既巴絲，不停催促大家跟大隊，因為前面已經有手足行緊去青馬走…

小妹想解釋，我明行青馬好不智！
好L遠！好L攰！
但當時真係冇任何選擇，
作為小小既FA，只係一個伴讀書僮…
只想留到最後既最後…
希望唔好有手足落單被狗咬……

如果今日有手足俾我鬧過…
對不起……

我唔介意陪大家去任何地方，
但好想大家係一齊…
當前面有手足行左/已經去緊A點，
我明大家聰明仔女，常常會有巴絲諗B點會否好D！
但請記得！！！
前面既手足，我地唔可以扔低！！！

對不起大家，作為伴讀書僮無大家咁多計仔！亦唔係做散水撚！但希望大家真係以後唔好忘記前面既手足！齊上齊落！

對不起……如果今日無lala被我喝/鬧…
小妹道歉！對不起……

92/93罷工見！！！

五大訴求，決一不可！